依家呢個香港真係好撚恐怖

黑社會光明正大咁企係西鐵站度等人 見到後生仔就打 黑警又唔會執法 究竟可以點做 好大既無力感。。。

啲橋段好似拍劇咁不可思議

報完警 啲黑警黎到可能直頭幫佢地打啲後生仔

林鄭同盧偉聰攪到香港咁

見到啲咁嘅畫面真係好撚嬲

呢一刻真係好需要有民警保護市民

警察係咪想宵禁？
宵禁咗之後班警唔洗做咁多嘢？